《最緊急事項―大學奪還》

如題

先說明狀況

本港各大學均被<賊軍>攻擊
雖各大學勇士驍勇善戰，多番以路障，地形退敵
但因裝備武器均未能與之抗衡
現請各路義士不論和理非．勇武亦盡力營救

本港大學由於位處僻之地
且有大量地方近似新屋嶺
若被攻陷，後果絕對比新屋嶺慘烈

期望各位能旗開得勝